做幼教既請入黎俾d意見我

18 fg 做緊back office工 正常fg人工 唔洗OT但做既野好悶
好鍾意小朋友 諗緊報唔報pdge讀幼教
Year3 summer做過幼稚園helper老師 即係幫班主任照顧下d K1岩岩返學會扭計既小朋友 發覺對住佢地真係好開心 即使有時喊係好煩 但好多都好可愛 個份工令我發現自己對幼教有興趣
但我知做幼教唔單止係對小朋友 仲要做admin野 面對怪獸家長..
依家仲十五十六唔知報唔報好
有無人可以比下意見我幼教做唔做得過

pgde*

仲諗 離deadline 仲有一至兩星期炸 快快報名 唔試點知呢 我都報左

我同你一樣都係對住小朋友好開心 所以依家做住playgroup 拎下經驗咁

最緊要係唔怕OT 聽人講係好辛苦 但值得

我仲慘過你 我仲要係男仔

undergrad讀乜？屋企等唔等住你養？

雖然對住小朋友係開心，但要預左日日OT，睇興趣班、做班務、成日開會，有好多文件野做....返到屋企都要繼續做。同埋頭幾年做會成日病，幼稚園d病菌太勁。

身邊唔少人都頂唔順辭職，諗下自己接唔接受到呢種生活。

呢行已經開始飽和 每年幾個學院加埋幾千人畢業
大把人搵唔到工
你諗下你有咩優勢可以一畢業就搵到正教

現職幼教表示，唔止OT
仲會做野做到無左自己好多時間
有啲做左五年以上既同事頂唔順咁既生活轉左教playgroup
再加埋呢幾年競爭好大，唔易搵工

唔止OT，直情係home office
今個聖誕應該要日日係屋企做文件先搞得掂

市場已飽合
Fg 畢業,有份教書,都被逼做助教
身邊好多同學都做緊ta ,搵到工果d,多數返離島,有專長

想問下做中小學教師難唔難？有個BEng, 想去做老師。

你連pgde都未讀，不如報曬名，有offer先諗，因為得好少full-time pgde位。